有無巴打講下點解會已讀不回女朋友？

講廢話唔覆

係咪d好難覆嘅瑣事先

諗清楚先覆
驚覆錯野你嬲

忙

從來秒回

除左番工 忙緊會一陣覆
一係嬲尻 會hea覆 唔撚覆

我係調返轉
等左大半日佢都唔覆我
仲要呢排都係咁.....
等到心灰意冷

你鍾意佢多過佢鍾意你

正想講

大家一齊熄上線時間啦

fb messenger無得熄

未試過

做野電腦開住咋?

懶得覆

可能叫緊雞

因為佢痴左線

你係咪都試過已讀回佢呀

好撚忙架 廿四小時服侍你呀

報復心態?

男朋友就算好忙做野唔得閒覆
都會同我講聲

問佢點解覆其他人，一定係話覆緊功課嘅野